尋秦記

啱啱煲完tvb套尋秦記 入面個烏廷芳俾人姦咗一次就話自己係殘花敗柳 又話唔可以嫁項少龍 咁而家啲港女又係咪殘花敗柳呢